唔該以後唔好再嗌放人 好撚柒

根本點嗌都唔會放

班狗心底恥笑緊你地

唔該以後見到狗隻數量唔多嘅時候直接上去打

救到手足為最大前提

勇武攻 和理非掩護

咪撚再比班狗捉人返去凌辱

同意

推

從來都無放過
都唔知嗌嚟做乜

口遁